前線工程部同事請留意

夢遊沙田行過見到
膠索帶一剪就88

小弟有3個建議
就物料及防護工程結構

1. 鋼索帶

優點： 難剪 使用方法與膠索帶一樣 不用再學習
壞處： 使用時 一定要帶手套 否則割手

2. 5分鐘 AB膠 （Epoxy 又環氧樹脂膠)

使用方法
混合AB膠 並塗塗抹在接觸面上
必須為接觸面上否則為無效

優點： 超硬可比美金屬 暴力切割需時
不同金屬也可用
壞處： 有24小時乾 同5分鐘乾 Epoxy 買錯就gg
必須混合AB使用 及混合後5分鐘內必需使用
好臭 不要在屋內使用

3. 通常防護旁沒有加高及加固

圖中圈住位置 必需加高及加固

願香港建角 天𧙗香港

Push